Ik weet niet wat ik moet doen; en het maakt ik voel me ook zo vreemd, vooral tegen de zachte druk die je hebt gegeven het; beste mamma, kun je me vertellen hoe ik het kan genezen, en ik zal liefhebben je bent zo duur. '
Hier bukte ze zich en kuste me heel luxueus, en duwde haar zelfs tong in mijn mond.
Ik zoog het en vertelde haar hoe zoet het was.
Maar mijn lul werd volkomen schandalig, ik smeekte haar om me te vertellen wat ik zou kunnen doen om het te verlichten.
Ze keek me lang en aandachtig aan, blozend en wordt bleek.
"Ja, mijn lieve jongen, ik zou je kunnen verlossen, maar het is een geheim dat ik nauwelijks durf iemand zo jong te confronteren. '
Oh!
je mag me vertrouwen, lieve mamma, je weet dat ik een jong word man, en mannen moeten weten hoe ze geheimen moeten bewaren, anders zouden ze veracht worden, trouwens, zo dierbaar en liefhebbend als een mama zoals jij bent voor mij zou dubbel maken ik geheim houden alles wat je me vertrouwt op die voorwaarden. "
"Ik zal je vertrouwen, mijn lieve jongen, maar je zult meteen zien door wat ik zal doen, hoe volledig ik mezelf opoffeer om u goed te doen. "
Hierop gooide ze haar gewaad weg en sprong naast me in bed.
Oh!
hoe aardig van je, lieve mamma, "zei ik, terwijl ik haar in mijn armen nam, en kuste haar liefdevol.
"Voel, mamma, hoeveel moeilijker is het, dus vertel het mij eenmaal hoe ik ben om het te verlichten. "
"Wel, mijn lieve kind, wij vrouwen zijn gemaakt om dergelijke stijfheden te verlichten deze; we hebben een omhulsel om het in te stoppen, en dan wordt het geleidelijk zacht. "
Oh!
waar-waar-liefste mamma, zeg eens? "
Ze pakte mijn hand en legde die op haar kut, al helemaal nat van de opwinding waar ze in was geweest.
"Daar, voel dat, vindt u geen opening?"
"Oh, ja, maar hoe kan ik daar binnen komen - zal het geen pijn doen?"
"Ik zal het je laten zien."
